洗車Foam Cannon

話說近排買左部高壓清洗機黎洗車
咁想買個噴壺黎噴泡泡
想有依個效果

但我發現香港好似冇人討論 又冇地方可以買
之後上淘寶搵到好幾十蚊到幾百蚊都有 有d外國貨又唔知點買先送到黎香港
我想搵隻掛泡能力勁d
大家有冇人有介紹

純粹睇你用幾多水溝支洗車液
其實支支洗車液都一樣可以掛泡
咁片中個效果係靚d咁解
當然你可以搵支功能多d既洗車液
我自己都係用美光gold class

Snow foam個牌子好出名
唔知運唔運到香港

睇過大陸有d人試 唔同價錢既頭 掛泡能力時效都會有唔同 我見話有隻叫意大利IBG 但唔係好搵到

用緊國產個隻效果同片中差唔多

我個人覺得平同貴個分別唔大都係洗車姐
感覺同洗碗用多少洗潔精一樣
我自己係用snow foam覺得夠用
因為噴完泡都會用人手清下d特別污穢既位
未用過其他牌子答你唔到
如果你好堅持要掛泡好耐，建議你上人地官網睇下佢地d片再考慮邊一隻

[url][/url
MARFLO US
再唔係買左個頭返黎用多d液少d水咁溝

睇完幾正 可惜運費好貴
睇黎都係要淘寶

巴打識貨
我之前都係自己搵foam cannon
一射全車都係泡 好正

網上面有好多大陸oem 廠整
我果陣買，連shipping 好似係2xx到 但要留意你支高壓槍個槍嘴 配唔配到 支foam cannon
(唔係通用頭)

你果隻會唔會好多氣泡同埋掛得耐唔耐?
我買karcher 配頭易既

無水無電唔洗諗
高壓機淘寶兩年前買左個5舊水
泡壺 後買左幾個先岩心水
注意個嘴岩唔岩支槍
80bar

氣泡有得自己調較
掛得耐唔耐？駁住支水槍，唔會甩
我用b&d ， foam gun 大陸既

果時用cg既soap ，超多泡

有水又有電
不過水既流量要夠

ching 有無興趣入嚟tg 洗車谷

@CLSAD

睇Group